唉 又肥左N5 想死

係咪冇資格再入動物台

垃圾！

利申 唔敢考

證明唔適合再接觸動漫或日本文化

n5都可以肥 我舊制n1 已過 笑

學普通話

N5都肥.....

樓主得150咋!!!!!!!!!!

仲諗有冇資格入動物台
做毒撚你都冇資格啦

N5 都有得肥 學費白交

渣ga

拎本鍾意既小說原作, 慢慢睇, 唔明就google翻譯, 睇完再講

N5都肥會唔會驗下智商好D

新手想學日文 係咪自學一排再報n5班最好？

乜都唔識入去學咪得=.=

g持

唔配做藍井嘅fans

考黎做乜

N5都肥

残念ですね...

你N5都肥，借問聲你有冇讀過日文

想問樓主點做倒

6次都衰，日文真係唔啱你讀

N5都肥
利申: N5 滿分pass